想搵人一齊夾Switch Family Plan

新手今日買到機, 想問有冇switch family plan 係差一個位嘅join, 唔該
Tg：

想夾

我都想夾

推

夠人了

我都想join plx

plx add me

sor暫時滿咗